其實有冇人話俾我聽work from home有咩用？

如題，日日都100單100單，根本都阻止唔到疫情既擴散。。。不如重啟經濟仲好啦

講真 咁樣一爆就WFH 只會無限loop
一爆 WFH> 停左一排 政府開始放寛返措施> 又再爆過
政府實施左WFH就要不停泵水出黎
根本經濟就唔可以停咁耐
香港市民應該適應呢個病毒 承認呢個病已經變成風土病
依家呢幾日實施左WFH 情況根本無好轉
好心香港人面對現實啦

好認同，其實都已經有咗呢個社區傳播鏈 wfh啲人只會覺得係放假仲會俾啲人出街去chill

要等到疫苗面世

wfh緊係行山啦

海員免檢依個漏洞，多多WFH都冇用啦，屌！

支持受影響巿民向政苦拎賠償補償

屌你老母

應該大規模投放病毒炸彈，令所有人感染

三個月後好返嘅好返，死嘅死，社會回復正常，武肺從此消失

所以應該要一齊除罩參加慶祝回歸活動

重啟經濟 笑撚左
為左經濟真係命都唔要

因為政府都係得4成人wfh，私人公司更加無

就算IT狗N展撚分AB team, 輪住返一日放一日(無call 的話).....
要中都係會中, 唔中就唔中.....

又好似我公司個客間公司咁, 又係分A,B team, A team WFH 3-4 日, 然後又返Office, 輪到B team WFH 3-4日, 然後又返返office 幾日......

根本要中又係會中....(潛伏14days?), 唔中只會增加 office team 既work load....

講真 你知唔知對經濟影響有幾大？
外國咪又係咁樣 你見到佢哋直情有埋禁足令 有用咩？

講到好似全港wfh咁
屌你啦，大撚把公司仍然要人番工
學校都大撚把無學生都要老師員工番去啦
wfh?公務員wfh等如全港wfh？
如果全港wfh，仲日日放工時段一堆人排巴士？

根本你返一日已經可以傳到成team都係，一返8個鐘，班藍絲食個飯都傳比幾十人

所以我咪話無用囉

除非work from老母個閪窿 如果唔係冇咩用

公墓員都係4成人都無wfh

啱 只要勞動人口唔死就唔會對經濟有壞處

支持樓主出去多消費, 刺激經濟

你地班人好心睇返US UK啦
人地都係爆到7彩 咪照樣放寛返經濟
根本herd immunity係唯一出路
依家你地依家唔出街 到時個個有抗體
你無既話 就到你中
理性小小啦

唔係wfh無用
係香港而家既所謂wfh無用

點樣外國又咁？美帝d州疫情嚴重又唔俾經濟重啟番喎。如果日日一大堆人病請假, 請問點重啟經濟？

WFH = 行山去玩

咪就係, 笑撚死, 你中咗招咪又係要請病假。

換撚左個政府最有用^^

重啟經濟有咩用
你會加人工？
不如work from home

你自己繼續慢慢返工抗肺炎

點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

去到而家咁已經唔係淨係啲人唔返工就可以解決，要忍痛一次全面停工先可以做到，但咁大嘅經濟損失我唔相信我哋政府會做。
亦都的而且確好多小商店會執笠，無論咩顏色都好。

認真講句，真係要禁足禁城+真封關先得

美國成班人示威要求比佢返工喎

無錯 學英國 全停

返黎喇 返黎喇
準備屌返香港人 唔屌政府

US大把公司本身無疫情都係可以wfh, 唔需要日日返工
係無IT既香港先要人坐係公司先做到野
宜家無人唔比你出去消費呀, 認為無問題咪照出去洗錢買野
不過香港GDP構成...大部份都係金融業務, 貿易物流
你出去洗錢都幫唔到幾多

你講到禁
不如大家口罩都唔好帶
咩都唔好理過番正常生活
等所有人病完有抗體算啦

因為大把人冇得WFH!

所以咪爆到仆街

PR公司？
講經濟影響？

on9 個個中曬招係係隔離係咪咳 你會唔會做到野

美國都話重啟經濟，有乜問題？

開口埋口講經濟，唔講以為樓主係財政司

屌你老母唔係人人都有wfh架 陷家產

經濟差 死得多人
其實係利多於弊
唔通你覺得全球平安無事直接100-200億人口就得?

一定會再打大戰清洗人口
你依家咁緩一緩間接再推後左

過左兩日就話冇用

起碼唔會手停口停先啦
爆一波又要禁一獲 香港有幾多水可以泵出黎做防疫基金呀？

好心你地唔好咁短視啦
成日WFH WFH
根本你地班人就係唔想返班 又想照逗糧
完全係為左自己利益
我講緊呢個方法係長線既辦法
成日話停工停工 咁到時全街變吉鋪啦

你睇到呢幾日都係咁爆㗎 日日都百幾單 根本對個疫情都冇舒緩嘅作用

爆左先wfh

沙士都未有

美國一定啱？

一個目前係香港0.7%死亡率既廢病 只拎走14條廢老長期病患既命
為左隻廢病 你再封城罷市落去到時失業破產跳樓自殺既都遠超呢條數

所以我多數一支公食...

我而家wfh，基本上唔會點落街，唔洗番工同人迫車，我就少左機會中招

計翻潛伏期, 而家確診嘅應該主要都係開始wfh之前受感染?

政府可唔可以保證幾時全民有疫苗先
一日未有疫苗 一日都只會loop

英國咪岩岩開始有囉

口罩要入定一年用量

經濟好關我撚事

係，所以要過埋下星期先真係知有冇用

On9 仔
今日驗出黎既人係呢2日中既？
天9才
明顯係一星期前隱性病人啦
要知有無用係7-14天後
死傻9

你手停口停姐
大把人wfh 都好忙
話wfh 唔忙果啲
根本公司就無生意
就算返返公司咪一樣無野做

有潛伏期㗎大佬
同埋你點判斷有冇用？
話唔定唔wfh仲爆得大鍋

WFH咗幾日你想有幾大好轉？

ON9

其實冇 因為屋企人都係會繼續出街買嘢
你留喺屋企都唔安全

咁樓主幾時感染返次，再惹哂成家，咁咪以後唔洗驚武肺，行出街唔戴罩仲可以屌返人轉頭

樓豬有撚腦就唔會開呢個濕鳩post

其實人命價嘅，係睇下條數為左人命犧牲經濟著數d定係夾硬重啟經濟著數d架啫
美國第一波疫情咪就係急急腳重啟經濟囉，只不過係計錯數咋嘛

人命既話，政府睬你有味
反政府既話，禁足令禁到你去2047 都唔會猶豫

想知你出街戴唔戴口罩

等番7年先

咁你咁講個政府做呢個措施遲咗啦 又唔係個個有得Work from Home 大把藍領人士照樣要開工 根本做黎都冇意思

個ac咁乾淨

政府打手

美國好多人同你一樣唸法

直接唔帶口罩，照樣重照經濟，所以日日過萬confirmed case , 股市都冇跌，因為啲人已經習慣左

希望樓主快啲中

0.7%係醫療系統cover到既數黎啫
爆左都0.7%既，我裸跑又點話

有咩用? 訓多1個鐘 打住機咁覆email

我係因為社會既規範所以一定要逼住帶
如果唔係 我一定屌柒哂你地

你呢條五毛咪wfh緊囉

不推文

承認左之後隻病又唔會消失，每次一爆就WFH係Better than none，至少減低爆發既範圍同影響，社會都可以一定程度上面運傳，如果少少措施都唔做直接全港大爆發就真係經濟停頓……仲大獲

好心你地啦...香港經濟幾時停過?
恆指跌到負數未?
食肆旅遊業本身佔GDP丁屎咁多
只係比較養活得多人
但根本就反映唔到經濟
同埋...D仆街企業賺十年就ok, 蝕一年就炒人

勞動人口咪手停口停囉
專業人士WFH完全無影響，或者仲忙咗

係

佢唔泵水都係送哂啲錢上支那㗎啦不如泵多啲 起碼係用返喺香港人度
經濟停耐啲咪仲好
經濟好都唔撚關我哋事㗎啦
你幫個正苦擔心做乜鳩

樓主間pr公司係咪wfh?

樓主係咪姓施? 開地產公司?

講出重點，成日柒婆講句嘢就信到十足。
現實係大撚把公司同公務員都仲返緊工，
撚有人防疫咩

係㗎

真，大家繼續出街

重點係支那人可以免檢周圍播毒

封關就解決到問題啦
屌你老母唔使駁啦

有潛伏期㗎......

宜家中招果啲好多係普通市民, 師奶, 老人家, 藍絲, 同wfh冇關

4成都可能無

唔封關梗係冇用啦

無限變種
假如制造疫苗至少七年，短期內不斷變種就要N個七年甚至更長時間先有對應疫苗。

想知樓主返咩垃圾工wfh就等於手停口停

你咪on9啦
之前五六月一單都冇靠herd immunity?

其實根本wfh就無用 你冇可能一路咁樣wfh落去 況且都唔係個個人有wfh 你又唔係確保到個個人都唔出街 再者咁樣嘅情況下經濟一定收皮
隱形傳播鏈又喺度 源頭又搵唔到 總有一個係你左緊 你哋都冇得避免咁濟
你出返街咪一樣係照爆返 個病毒一路都係會存在

少啲奶共工程咪多返啲錢幫香港人囉

你個人咁無原則, 我就日日出去都堅持唔戴既
社會就可以規範到你, 好打極都有限
番去牧場比人繼續比人圈養啦羊仔

戴，唔戴會俾人批鬥，室內唔戴會俾人篤灰

封關阿柒頭

連登仔話憑咩要俾wfh 你

因為扮wfh
政府大部分都照返工
唔開counter咋
銀行多得行山仔 又係冇wfh

$2廢老唔停wfh無意義

潛伏期最少2個星期，新型個隻可以長達3-4個星期
請問前幾日先宣佈既wfh點即時阻止病毒擴散？
再加上大把私人企業根本無跟政府「呼籲」繼續要員工返工
繼續爆是常識吧？

利申 無得wfh既慘慘豬

吓 我要經濟攬炒喎

咁有原則做咩要理社會規範姐
好撚威呀屌柒晒我地

流感死亡率同傳染性低咁多…

見到你呢隻羊真係好想笑
見連登仔不停講WFH有用 比人帶哂風向
唔該你變工返屋企摺埋訓覺啦
根本無自己既思維
你地呢度d人既思想真係好可愛

大把人WFH照做野wor 講到放假咁
全街係吉鋪咪好囉 反正藥房同化妝品鋪名牌鋪我都唔會入

兜唔翻喇樓豬

唔徹底封關根本做咩都係多餘

收皮啦
經濟好對你有咩直接影響呀
Wfh 你會唔見幾百億？

發窮惡

咪就係, 廢老都勇武過佢, 話唔戴就唔戴
而家成個白痴咁, 戴住黎屌奉承威權

一個禮拜一日wfh，真係唔知防到啲乜

咁停哂生產就唔會死人啦
照哩隻病毒嘅致死率，識唔識權衡下啊？

其實日日都咁樣爆幾百單出嚟，大家只要習慣咗同呢隻病毒共存就得啦，佢嘅致命程度又唔高，只要你自己做好自己嘅本分戴好口罩，其實你要中武肺都好難

WFH唔係冇用
但係要配合其他野 例如封關同增加醫療 檢疫資源
只要WFH到本土傳播停左 同時嚴格把關出入境 停止外來傳播 係可以停到武肺
問題係垃圾政府做D唔做D 個關永遠都守唔好
同時香港人都出現左抗疫疲勞 雪上加霜

長痛不如短痛，禁足令三個星期+武漢式大規模檢測

話你仲戴口罩呀羊仔
WFH你老味呀
想反威權但自己又跟住戴埋一份

照你咁講 唔戴口罩 唔分開坐 唔WFH
如果好似外國咁每日千幾兩千宗都經濟為先啦係咪?

政府堅持無措施又點? 僱員怕起上黎自己直接放NO PAY啦
樓主依種人仲衰過政府 都係一種才能

依個咪叫nature selection囉
仲出街果啲智障快撚啲中肺炎死撚晒咪岩

其實唔WFH 緊急服務以外既可以轉輪班工作

目的都係減低風險

冇人屌林鄭？

既然依家係關口冇檢疫，又冇得醫。
根本唔撚駛入醫院，唔撚駛檢測都可以返工。
等於同愛支病一樣，安全性行為就冇事嗎，驚咪唔好扑野，唔好出街囉，出街都會中愛支病架。

全民經濟行先，衛生個人自律。
生死有命，富貴攸天。
同支那相反既方法便是對！
不阻隔，不檢測，不治療，不報告。

實施都唔係咁快見效啦

個病後生死亡率咁低, 唔駛停哂個經濟就係既

你一日唔封關一日都無用
你就算今次cut得到個傳播鏈 然後再放寬返所有限制
咪又係有下一波 好似之前咁樣其實之前都有wfh架
情況好轉左過架 而家之後咪又係有第三波

真 大約100條友入面死一兩個 最多咪死百萬人

所以證明左條垃圾廢老都不如
話咩戴口罩係社會規範，屌佢老味佢講出黎唔覺得柒個下真係

今日條街比起假日仲多咗人

只病潛伏期4-14日
屌你岩岩wfh邊會咁快有成效
同埋wfh最主要係減底人口流動性
保護健康既人唔好受感染
如果你同事有一個感染
咁wfh就可以保障翻其他人

話wfh冇用九成係雇主

WFH起碼兩星期，斷傳播鏈

因為根本無咩公司跟wfh丫你老母

樓主可能覺得聽日開始禁足令既話會即刻變0確診

Jump From Home

少d人逼係街會減慢傳播既 但係要一兩星期後先會見到回落 你依加見到d感染既人都係一兩星期前感染而唔係呢幾日感染啦

其實wfh有咩壞處？
講到wfh係經濟差同爆發元兇
事實上wfh左條街同搭車都少人左
少少人唔自律唔代表wfh完全冇用

如果香港好似US咁
唔帶口罩可以大大聲屌返人 重要有人支持既話
我會唔帶

搵驚察去商場門口 兇鳩人 咪冇哂人出街玩

係醫療情況許可既情況下，死亡率咪低
醫療系統崩潰之後會點？睇下意大利
話你戇鳩怕你嬲

應該每人派一萬要人留喺屋企14日
食肆、保安 、超級市場、緊急服務等括免
保安要登記住宅出入人數 出入一次就扣二千
返工嘅話公司要納人頭稅
有冇得諗？

仲有好多公司冇wfh, wfc 就有

你咪試下唔戴，睇吓邊個屌柒邊個?

仲想轉移視線同我拗WFH
我都唔係同佢講支持WFH

又要屌人戴口罩, 但自己又跟住個社會戴住口罩黎屌, 成隻羊咁跟風, 無D主見

咁香港多人中定美國多？

其實仲有好多公司冇wfh

細細個成日睇政府d宣傳片呀,d親朋戚友講香港點點點繁榮，一場運動+武肺先令我睇到原來香港跟本個個都係充大頭鬼

咪講緊大把廢老支持唔戴lor
有d仲拎刀出黎斬人wo
你當佢地死嫁？

佢哋無儲蓄
手停口停
補貼都無用

Pish

其實減少社交接觸已經幫到好多，你見到有好多中招都係自己平時社交接觸多所以中招，有幾可係做嘢嘅情況下中招
嗰啲咩停工停工根本就係廢 唔通你一直可以唔做嘢咁樣落去，經濟冇可能咁樣一路差落去

條友根本唔識
室內傳播速度快到識飛
基本試同室工作中既機會都極高
成日打飛機herd immunity
都話左無徵症既immunity半衰期唔夠72日
即係可以中到你死為止

邊有wfh

因為仲有好多人無得wfh

HI PR
早排無WFH 又無跨境學童
連續20幾日零確診
你個時訓左幾耐???
係開學同無封關
比人支那人免檢疫入黎先再爆

支持佢都拎刀出街
為左唔戴口罩，咩代價都可以付出

手停口停經濟低下階層係首當其衝架啦
如果你係做生意既
賺左果陣唔見你拎出黎回贈社會
同埋經濟好果陣你好應該積榖防饑啦

咁咪由鳩佢爆囉 屌
又要凍薪 做撚死人咩
你唔自律又要人地救你
同果個結凍港女有撚分別咩

樓豬係咪以為做檢測lab啲人都work from home，所以work from home政策一出就冇人確診？

Pin this
Wfh幾日就斷到傳播鏈？小學畢業未

停完係無完一排
再復工既時候 就又黎新一波疫情
無限loop 根本就沒完沒了

work咩from home呀只係小部份人拎黎放假chill既踏腳石 對防疫撚用? 條街一樣日日逼爆人

4成係tbb講

咁姐係停工有用啦？
企好邊未？

鎖國就ko了

普通傷風都防唔到啦

經濟體社會，不嬲都係古代班收成期賤種規劃收割年輕一代既辛勞

你有方法既話，你都可以收割同你同期既人既辛勞

有啲咩用 而家咪又係又爆一波出黎

on9 架條友
吹到自己唔想戴口罩又盛
之後其實自己都係怕死撚戴埋一份
擺明PR黎

你未適應到醫院已經爆煲

你性交中招點解要醫護幫你地包底先，做毒撚咪風險低d 囉

我淨係知條命緊要過錢囉
經濟經濟經濟

班企業賺十年, 蝕一年就炒人
要怪咪返去屌自己老闆
我敢講, 其實有行業係拎完政府個ESS, 係賺得仲多過上年同期

會肺花㗎、跳得1cm、醫院系統崩潰就玩完

最少都10日先見到效果啦
又搵一班人帶風向
政府想開工啊？

廢老都勁過佢, 身體力行
自己跟風就戴住黎屌
根本係怕死撚

冇wfh冇停工所以d case又爆返出黎

定係你自己想中招？
好簡單啫，你去中字頭d地盤，揾d大陸工人打個車輪就得架喇

你中流感會即刻隔離？
你平時會好似依家咁全民戴口罩防疫？
流感果陣會停哂d大型活動？
唔做呢堆野一早大爆發
醫院頂唔順冇哂位唔夠人
然後咪自生自減
死亡率仲會咁低？
唔洗數據都答到你啦

唔好醫咪唔會爆醫療系統囉

前排停工咪冇再爆囉
你自己都咁講

本來有，但係on鳩政府係每日二三十人既時候堅持唔做，去到真係創新高既時候先wfh，咁個意義就只係好過冇……

你咁執着我驚唔驚做乜 依家講緊WFH有無用

我唔理，總之醫療系統爆煲就玩完

咁而家已經Work from Home左啦 你見到有改善咩？

樓主有冇出過街,依家餐廳lunch time都係得小貓3,4隻
要知道餐廳係主要感染途徑之一,同埋wfh先岩岩幾日,依家數據係講緊10日前,等下啦

我等緊禁足想放外假

怕死撚繼續轉移視線啦
廢老都勇武過你呀

唔夠人講咪唯有屈人想wfh係為左放假囉
明既，可能你自己wfh真係放假啦
其實好多人wfh反而仲多左野做架

今日先星期三
潛伏期14日
其實你有冇腦？

唔會喎
多餘啦死PR
香港人大把錢

WFH係為左將1-2個星期後既感染人數盡量壓抑
而唔係專注呢一兩日既CASE
因為呢一兩日既CASE已經係1-2星期受感染而引發

另外單純WFH而唔配合封關當然冇用
一個個病毒走黎香港散播病毒
就算你落街買餸都中招啦
根本要做就要徹徹底底
缺一不可
宜家唔湯唔水咪畀左個錯覺你呢D人以為冇用囉

咁你復工之後都再爆啦 根本就治標唔治本
唔通你一直咁樣停工又復工 停工又復工？
要中就要中㗎啦 你做返足自己嘅防護措施
你強制所有人一出街戴口罩 已經足夠啦
唔通一路等到有疫苗先返工啊？

潛伏期14日

啱啊
D死PR仲吹風要返工
經濟佢老母咩

爆發前既意大利人：just flu
爆發後，醫療系統崩潰之後既意大利人：屌你老母生化病毒超高死亡率

樓主：流感仲死得人多啦，怕閪

就算公務員都好多翻三四日……不過有d比十點到公司……

你地全部都係我隻狗 好想得到我認同

03 sars死左幾多？
定你買左層樓而家供唔起？
笑

咁姐係停工會減少傳染啦？
屌你老母由頭到尾都自相矛盾
呢刻減少傳染再搵源頭清case囉
唔停工Keep住爆你搵病房同醫生俾我？

啱
PR同藍絲一樣
係冇腦

啲PR自動過濾過封關呢兩隻字
上面講完冇人駁

潛伏期過左先再講有無用啦
一做完個Measure，病毒就即刻消失咩

你班PR要炒啦
假到離晒譜

係咪唔夠曲，可以起吓我底

咪鳩 如果wfh 令到感染人數低
可以令到醫療系統負擔到
到一定人數有打體就唔會成為傳播煤介
加上疫苗都係另一個考慮

見到呢個PO就知政府有幾咁想推啲香港人去死唔好唔記得仲有選舉
遲啲又話疫情爆發 選舉被逼推遲
確診者仲要冇得投票
PR你中埋我個份

你勁過美國？

但係根本而家源頭就搵唔到 何來去清case
呢件中嘅都係50 60歲嘅人 有幾可係後生
佢哋根本就唔多戴口罩 佢哋要中嘅咪由得佢地中囉
隱形全部鏈根本就已經係社會入邊
啲措施做啲又唔做啲 根本就於事無補
唔通你全部人都停工 到時候你買餸啊點樣買呀？

停左一排 政府開始放寛返措施 唔可以過早
要夠28日先好放寛 就唔一定又再爆過
好似救火咁 冇明火都要繼續射水
未斷鏈會死灰復燃

係
wfh啲人只係想偷懶唔使番工

點解冇可能？點解WFH 經濟會收皮？
我公司由年頭開始已經WFH 到宜家
一切運作正常

其實情況許可既話WFH 係對大家都好
因為公司一爆既話全部人送哂去檢疫真係執笠都似

你問下美國囉
美國流感都死好多人
點解咁驚武肺
定你勁過d專家？

你都識講如果啦 根本而家個源頭都cut唔到
日日都百幾單 停完工復工之後又爆 你又停 無限loop
完全冇意義個喎 根本你就清唔到個傳播鏈 同埋杜絕唔到病毒嘅源頭

唔驚唔驚個啲只有廢老同PR
自己揀

咪就係依隻野傳播性強囉
咁弱智都問得出

唔支持WFH 果班人根本得兩種
1. 自己冇得WFH 眼紅人地 覺得人地WFH 就係唔洗做
2. 做緊零售飲食 冇人出街搞到冇哂生意係度屌鬼 即係自私

都係冇人覆
不推文啦

你又知佢之後唔撚做？不過你想講大陸03幫左香港好多？
露底啦wo

我P牌本身都係不推文

美國流感成千萬人感染，幾乎冇任何強制措施都係死萬幾人
但武肺幾百萬人感染，lockdown埋，都死十幾萬人

唔知話廢過流感既人有咩感想？

試吓調返轉頭問你係呢個情況下 你要停工停幾耐？
停到疫苗出嚟啊？你食穀種啦，到時候成個政府都冇錢啦
咩防疫基金嗰啲唔好玩啦 無限金錢咩

屌 而家咪試緊囉屌
先知咩屌你

你有啫
大把人都未有wfh
依加全港都wfh咩？

我食穀種係我嘅事啦
見到政府冇錢都唔知幾開心
佢哋冇錢比PR我仲開心

就係因為早排冇WFH 姨家先周街都係毒

真
低層生物

3 PR

其實你哋應該要諗吓點樣去適應有呢種病毒喺度
淨係識得話停工停工 不如諗吓其他措施啦
個個人都驗下有無中武肺囉 有病嘅咪留喺屋企囉唔好返工囉

落哂黎啦封咩呀 傳返上去仲實際

點解唔可以停工啫
依家好好啊
空氣都清新D

停工就無糧出？師兄做邊行咁撚廢？

真
WFH堅爽

我理撚得佢毒唔毒丫，唔想返工咋

你試吓諗吓長遠啦，你又搵唔到個源頭又杜絕唔到個源頭
唔通你咁樣一路停工停工停落去啊 經濟仆直啦
成條街都變晒吉舖啦 到時候個個都乞米

屌，咪撚提子啦。 阻住我wfh

On9
驗得全世界驗哂啦
而家連化驗都負荷唔到呀你有無腦

樓主覆未？
適應你老母臭閪咩
都未計冇疫苗又變種
中咗你比返條命我？

我就經濟Master嘅
我覺得冇問題喎

咪去搵化驗所囉

你個腦真係生係pat pat度

樓主一定支持搵內地專才啦

邊有可能會爆一波就話停工一次 成個香港捱得幾耐？係咪應該要諗吓點樣去同呢隻病毒共存？好心你哋認清事實呢個將會係一個風土病 好似感冒咁樣啦

樓豬由頭到尾都唔敢答自己做邊行

屌 原來痴鳩線既
唔係化驗所驗唔通係你老母屋企驗咩

代樓主答
PR公司 ，WFH緊

你隻藍絲收皮啦
WFH係停工咩？
你連咩係WFH都未知？
我公司運作得好好喎

樓主係咪盲咖？

突破盲腸喎

所以我咪話緊就咁叫人Work from Home有咩用？
根本大家都知源頭喺邊度黎

捱唔到咪去仆街死囉，wfc

PULL

其實香港唔可以自給自足就預左咁㗎啦

你咪睇吓你可以捱到幾耐囉

WFH = Work from hill

答黎有咩用？

做多啲test 日日驗 咁就包保冇走漏眼啦

利益申報 睇下你提出既建議同你本身既利益有冇衝突囉
地產佬同你講樓市gogogo 你信唔信呀？

人哋話負荷唔到啊

你同人哋冇飯食叫人何不食肉糜有咩分別啊？

你可唔可以100%sure你Work from Home唔會中先？
再者你中咗 有疫苗唔通你唔用呀？
死到臨頭嘅時候唔好用囉

藍領大把人都係咁啦～白領都有人停工都冇糧出啦 大有人在

妖
條PR白痴黎

立例室外都口罩啦

有幾多公司好似你咁樣咁幸福喺情況許可呀？

咁許可果啲WFH 又有咩問題？ 對你有咩實質影響？ 點解你要反對？

好清晰

因為又唔係全世界都有 有啲咩用？

條友真係唔識架喎病毒有潛伏期架
要幾個禮拜後先睇到成效

唔認同，依家根本唔係完全wfh，只係部分公司有，有啲就只係分a b team，所以發揮唔到wfh嘅效用

即係你自己冇得WFH 眼紅 魚蛋論想全世界陪你番工囉

你生存對個世界夠冇用啦 咁你點解要生存呀 有冇人反對你生存呀？
啲野唔影響你既話你咁多嗲做咩？

禁足啦
WFH根本無用
大家佛系抗疫

經濟差絕對關人命事 而且仲有社會問題
諗野唔好咁簡單 以為經濟淨係關錢事
所有野既生產都關經濟事

work load有唔同到咩？

放假
我打咗成日機

從來冇WFH過

而家淨係你一個可以留係屋企wfh有用？
哦原來得你一個就可以阻止到疫情嘅蔓延既

Blocked with no thx

咁你有乜柒高見呀 淨係識得駁嘴

想wfh啲人都係想偷懶咋 你估真係唔想個傳播擴大咩 唔好諗到啲垃圾打工仔咁偉大先得㗎

其實你思路都幾狹窄
盡可能嘅情況下有得wfh嘅梗係好啦 有啲行業真係冇㗎
但係有啲可以wfh嘅公司 佢哋都冇
你就知道其實有幾多公司有wfh啦
wfh幫到幾多手聰明

支持樓主出街唔戴口罩

點解我要唔戴口罩？

戴黎有咩用？

有得比你WFH 你係咪會同老細講唔洗啦幫唔到手抗疫 我照番工啦 咁大義凜然？
你咪就係冇係冇得WFH 係度嘈生晒囉

而家啲風向咁樣帶嘅咩

個重點係而家得少量公司有work from home 呀傻仔
喺度轉移視線話葡萄你有work from home 啦

咁你記得出街咪撚戴口罩

而家做既野
要14日後先睇到成效

所以成日聽人講
未來14日係關鍵

咁即係你都覺得全面WFH 有用啦
只不過唔宜家好多人（特別係你自己） 冇份先冇用姐

事實係好多公司都冇得 work from home，加上病毒有潛伏期依家只係反應上個星期中招人數。

係呀
但係問題係好似上一次停工 wfh完
開始返經濟活動 咪一樣又係爆一波出嚟 根本無用
治標唔治本

我唔係話冇用 但你做啲唔做啲
又截唔到個源頭嘅 又搵唔到隱形傳播鏈
咁不如索性全部一齊中算啦
做啲唔早啲 治標又唔治本
一路無限loop 有啲咩意思
一係你就一刀切 如果唔係你做啲唔早啲始終都係唔會停止爆發

So far我就覺得戴左口罩要中嘅都難
做好自己嘅衛生常識已經足夠啦
唔戴口罩嘅就由得佢中
Natural selection算啦

返工食lunch飲水點都要除口罩架
咁點解決呀？
咪work from home囉
咁撚簡單都唔明

有時真係覺得啲人on9唔係扮

啱丫，佢嘅理論就係咁

個樓主成個傻閪咁你仲咁認真同佢講

自己行埋一邊去食囉
如果真係咁驚 咁咪食少一餐當減肥囉
人哋戴住口罩 得你一個除嘅時候有咩咁驚

我原本上次唔洗返
今次無啦啦wfh途中俾人call返去 痴閪線

有乜嘢咁傻閪？

依家香港嘅WFH根本就不切實際 長遠咁樣一路做落去都唔係辦法 工作效益低到一個點
其實你自己注意返個人衛生 帶返個罩 做多啲test就已經OK啦
周街都已經多咗好多吉舖 其實點解要為個疫情犧牲咗咁多嘅經濟 下下要郁到經濟先去防疫到啊？唔通成世都咁樣咩

應該要學識接受有呢樣事情嘅存在
帶返個罩咪照過返正常生活囉

咪講完囉 經濟都唔停得囉 一樣好大鑊

實有D屎忽鬼話屋企connect 唔到呢樣果樣....
然後咪叫佢office d 同事做埋佢囉....
(好似係)

WFH 對防疫真係好大作用。
但如果睇工作效率黎睇，可能只有1/2 甚少

trump啱啱先話疫情有機惡化叫人戴罩喎

冇衝突架
唔戴口罩嘅咪等佢哋自己suffer
從而做到herd immunity